好想識定延同Momo

點apply 先入到Jyp做

要學泡菜文先

基本要唔識唱歌
識唱歌會foul你

如果你in掃地就是撚但